★60後工人外牆維修期間高處墮下死亡

油塘發生致命工業意外，一名男子死亡。

事發在下午一時許，一名50歲裝修工人在油美苑進行外牆維修工程期間，由高處墮下一樓平台，送院後證實不治。

唔捱得

點解每次有呢d意外發生就會有你呢d毒撚出黎自覺搞笑咁刷存在感

臭貓好撚黑心

水唔係咁樣抽

證明發牌+安全主任=垃圾

佢冇人性

咁你問下D廢中又點解講得出

我後生個時跌下好閒
依家d60後hi到少少又話生又話死

晒晒香港d醫療
香港d醫療真係太好

跌一跌就死 有冇咁唔挨得

有冇用安全帶先

我後生個時跌斷左雙腳4年先睇醫生
而家咪又生勾勾

可以乘機重刷，

呀叔食鹽多過你食

維修多數外判
發牌我都諗到係點解
安全主任真係唔知做乜鳩架喎佢

自己扣住自己叫唔叫有？

有安全措施點會出事

搵佢裝修 個業主 最慘 無端端變兇宅

廢老:想當年我扎棚扎到曉飛，拿拿臨搞店食口煙好過啦

之前有人話 用安全帶 會比人屌老母
因為做野會慢好多

D師傅好自豪唔用安全帶